香港嘅老屎忽文化

職場上面就會做少啲野 似住自己老就得閒撚下你

以為襯住自己老就叻過你咁 但其實工作能力根本唔係

結論：

樓主返工比老屎忽恰

死去連登做keyboard fighter

後生果班口裏說不 身體卻很誠實 話就話唔鍾意依種文化 但當自己成為老屎忽之後 就會開始黎料 大學果啲乜撚野上莊 真係笑死人

到冰雪聰明嘅連登仔 其實都唔洗多講 「你睇下班新會員」 永遠就只係鍾意踩下人咁先舒服

估錯左喇傻閪

成班人骨子裏都係一樣 垃圾民族

被強姦